身邊總有 小氣嘅朋友

永遠認為朋友一定會留喺佢身邊， 一走咗就嬲

哦